[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(36)

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

想問下你地平時用開creator mode定standard mode

平時standard，睇片先creator

creator睇電影真心正

我長期開creator mode

長開creator+1

未買，電夠唔夠玩一日？

有無人覺得個鏡頭置中, 一打橫部機就好易摸左落個鏡頭度

xr 轉過黎係咪一定會轉返走 好似好多問題咁？

唔多夠

長開+3 靚好多 啲色真好多 眼都冇咗攰

好撚想買 但係比s10+ 伏過一鍋 打機d 畫面唔係差好撚生硬 跟住個指紋閪到仆街勁有性格 時得時唔得 搞到要用face

電又倒水唔知做乜鳩一程車30分鐘左右掃下ig fb 聽下歌都無左10％

次次見到an 機都好撚想買 次次都轉返iphone

算啦唔好勉強自己

你地用左咁耐暫時有無發現咩問題？

其實係咪 Creator Mode 先開到 10-bit？

yes,.基本上係

冇咩
除左影相即睇會轉圈

s10+咁易玩都玩唔掂

行撚開喇

小小幽默感都冇

想問下鏡頭移位除左外觀仲大唔大影響

因為我個部底下個兩個鏡頭明顯唔係正中間

0影響

好啦

買個陣冇睇清楚

睇咗三部，三部都係咁

係唔係因為光學防震呀？

祖傳公差問題
咁多年都係咁

即係是咪qc 問題 聽日買完去遊行

零影響唔算qc問題啦

我嗰部中間嗰個鏡都有少少移位

今次送嗰個handfree 耳機好差下
我夜晚插ps4手掣打機，開左風扇，會耳邊入風 “ faat faat ”聲

應該係?

仲係繞過頸個隻款就知咩世紀既產品有質素可言

以前嗰啲都唔會咁入風啦
關鬼事咩

請問有無得set個螢幕靈敏度？

太靈敏，成日誤觸

根本係垃圾超級倉底貨黎

有無人試過部x1，有某朋友嘅電話打嚟，唔聽會一直響，但係一聽，部電話就會自動幫你cut線？但其他人打嚟，唔會咁，可以接到，試過换張sim去第二部電話，無咁嘅問題，好正常接到呢個朋友電話，亦都試過hard reset部x1,咩都未裝去試，都係咁。

你個台block鳩左佢

之前巴打講既imos $298貼埋，係星際邊間？

胃信加百幾蚊隻protection pro mon貼好唔好用?
另外有無機背貼推介?

已入手紫色

唔係呀，張本身張sim放去第二部電話到無事，可以接到電話

DMA對面嗰間

實有樣block左既
之前都比個女人block過

係人地打俾我，我無block任何野，换張sim去第二部電話無事，只係x1 係咁，已經hard reset過

我影相好奇怪 好似有層野咁
係咪有得set

未撕鏡頭保護貼?

正

鏡頭有保護貼架咩?

你冇？

無wo diu

我都好似無wor

我都冇wor

根本就無

有冇巴打部Xperia 1個側邊感應 sense唔到 或者keyboard螢幕靠邊既字打唔到 會唔會係mon貼問題

我記得我都有你地係邊買

又黎
係咪中空貼呀

根本就冇

我琴日買
wilson
百分百無

要爬文？有人講過？ 衛訊買個陣送 撕落黎睇先

貼問題啦

有時啲文太長又真係幾難爬

睇返上個post先喇

我記得背面係有塊貼

咁唔係鏡頭有貼紙喇

貼住機背有
mon肯定無

內置 app無得 del? eg Netflix asphalt fb嗰啲?

如果用衛訊送個張貼，正常

貼出廠有封膠

打錯， 鏡頭

用緊v30+ 想轉x1 升級感大嗎

有冇人個指紋開機已經死左？
我今朝起身就發現用唔到指紋
只可以用pin

之後係設定揾螢幕上鎖連set指紋都唔見左

利用係用緊xperia 1

xperia 1 用邊隻貼同殼好
最緊要香港可以買到

再check埋factory mode
係services teat度連Fingerprint test都無左

好似係bug reboot 多一次就冇事
我有次又係成日解唔到鎖 reboot 之後就OK
不過過多一排又係差左

reboot即係factory reset?
因為我簡單重新開機都試左幾次

我普通reboot
你問題好似嚴重好多

我當年部Z5P 壞過三次指紋
XZP 用左兩年都無事

好驚今次X1 係Z5P嘅質素

大家部X1開相機同load相係咪都要幾秒? 以前XZP一開個相機就出黎

有冇巴打知點樣set返䌓體中文

同埋之前用黎翻譯可以即時show出黎
依加要另外彈去translation個app
有冇得set返原來咁

係，等更新

一時時
有時仲對唔倒蕉，彈app
影相app一定未寫好

有無辦法

試下台灣中文

同問有冇巴打試過衛訊隻咩protection pro 得唔得

頭先去問幾時有sd卡
啲職員話一定要跟返個時間攞
屌啊
8/7先攞得
新機都變舊機
仲話預購禮品
根本癡線
香港究竟邊間代理
咁多年sony用家
都覺得明趕客

我去拎果時 佢地完全冇睇過個msg
我諗個日期純粹係for佢地預留d貨量

我去攞
佢叫我俾電話佢
之後就話冇我data
話一定要跟返日期

隨便問下有冇人知xperia1鏡頭玻璃硬度？
貼咗鏡頭貼好似濛咗咁
想撕咗佢

好靚d景

剛試左Wilson 貼
打字一直無問題
但一開側面感應，想用双開apps
個左邊q字位即時勁難按

關左又無事

即時双app功能廢左
原來係開左個感應影響

見部XZ2琴日有更新,

E兩日心思思成日拎部X1出黎F5睇下有冇更新

我即管睇下我一年可以換幾多部 Xperia 1
上次一部入咗水，太貴冇整到。頭先去攞集運，一開門，我本來想揸住扶手，點知我隻閪手一嘢發到部電話，之後喺我心口位置跌落地，機面錫落個地下啪一聲，拎返起冇事，但係我驚有內傷

屌啊咁撚黑仔都有

我今年真係好撚黑

2 月轉咗去一個衰部門，之後生日第二日開始病足兩個月

轉工啦

我慣左做第二樣野之前點都放返部電話落褲袋

想問下大家覺唔覺用左原廠個膠套之後好難用side sense有無咩技巧，唔想浪廢左個功能

我要畀個提貨碼佢睇

用緊背貼
面貼佢唔肯cut full moon俾我

一入就做到 65 歲，話轉就轉咩

留名

技巧：㩒落個膠套條邊度

用多幾次就慣

直頭唔用
我將佢縮到最細，較透明，擺最上就算

用慣左好方便喎

其實係佢送個個透明套條邊上面都可以用到個side sense
直接係個套上面掃就可以了, 唔洗比咩力GE, 輕輕掃就可以了

用緊呢款，個人覺得滿意

其實跟機個個套已經唔錯，唯一唔鐘意係相機制無開窿
隔住個套feel唔到佢個二段式按鍵用黎對焦個一段

嘩屌真係得wor唔該巴打

五月貓

個返回鍵可唔可以放返係右邊

巴打識貨

唔用＋1
直接裝fluid ng
換其他gesture

Sony不嬲喺左邊

想知home button,上下左右有無得預設開其他apps？
而家一推4面都係Google assistant

得垃圾三星先左右調轉
之後設定又比人調返 柒到

無野了

側感預設向下係返回
應該會順手d

啲預設app佢有得俾你停用但又唔俾del
咁停用同 del係有咩分別?

裝custom navigation bar 轉

停用只係唔show出黎，一樣會食位

示意圖

謝謝你啊巴打

係日本2千幾yen買左Tritan個膠殼 除左個背硬左 望同用落去同原裝一樣

有冇咩殼好用，跟機嗰個頂住條邊

無得 del?

岩岩先發現 多謝你

ADB 打指令其實唔算複雜野…學吓啦

你初初學可能覺得好多野搞，但熟晒之後。ADB係用Android嘅基本底功

但del前三思，唔熟搵唔番個system app 用回頭都難

香蕉膠貼都係垃圾

講過香蕉唔係咩好野
唔明點解有人吹捧

請問巴打邊度買個套同幾錢?

香蕉個玻璃貼好好痴喎

一開頭買幾日個指紋好準 見啲巴打唔掂都唔信

哩幾日scan極都要用密碼解鎖

我搵fd係日本買，價錢就大概90蚊

冇野
可能一隻手指入左2次

多D清潔個Sensory, 可以GE話就重新SCAN過自己指紋

不過今次個Sensory就真係無之前Z5P XZP個個咁好, 個時其奇咁放隻手指埋去就解到
今次放埋去SCAN1,2下都SCAN唔到就要試下唔同角度

巴打你張wallpaper點出街

想知巴打放左咩ICON 係果個位置?

佢係兩側唔包住，方便用側感？

其實張圖無露點,淨係露左少少暈only
出街無問題喎，我平時除左番工都係著毒T，番工個背囊都掛晒襟章

home page除左左上角個鐘無放其他野
放出後D app都係第二頁

恥力點爆

係

有無人知點解會咁我新買完，down d app 但取消左，就變左咁我

唔太知邊個係主鏡
但係1x~2x之間

有冇人部機成日無啦啦reboot?

夜晚2x唔會比你用
變左主鏡2倍數變

你睇下有冇邊個app影響

係擺低咗都見到佢自己reboot

LM

Reset first? Then repair

有咩玻璃貼推介

你裝SD卡？

無裝

有無人部機差電差得好慢

屌你老母依家直頭入唔到 home screen

重設出廠先喇
睇下有冇野
冇野就check邊個app出事

用緊triskin, 好很貴但係好完美

好似係深水埗同要預約？

搬左去油麻地，係要預約呀

上部電話整過一次…啲角位好易碎…

但係要全透明全貼膠我搵唔到更加好嘅選擇

痴左 轉個灣用手刮刮個邊 爆撚左 屌你老母

睇完上面兩位講…更加唔知貼乜貼好

祼！

我上部貼完碎左角落之後…就裸機了

我出機兩星期飲醉酒唔見部1後，再出第二部就祼機了。

好彩少左出街飲酒姐而家

以後匿埋係屋企自己飲威士忌算

我已經慣左咁，仲平好多

係，一黎唔駛溝野，二黎平好很多

曲芒係好撚煩以前Z5P淘寶十零廿蚊塊已經好好用，以家下下幾百蚊又未必效果好

乜原來1係曲既咩？？

四邊係灣灣地架，所以先咁難搵貼

我諗過多兩個月都未揾到好既貼我會裸…

已經裸緊

我諗gorilla glass 6 應該都唔會咁易花嘅

請問大家有冇癡好似iring個啲係機背？
唔知點解好似癡得唔係好實咁…

有冇師兄測試過大師模式用電靚同普通有幾大分別？如果差唔多，小弟就長開大師算

沙

其實裸就實會有d好細好淺既痕
但你唔突登去搵根本唔會睇到
著左mon更加一定睇唔到

我有時諗我個芒貼用左成年都無乜點花，祼跑係咪咁易花

通常一決心裸機 就會中招

我之前埃風兩年都唔跌無換貼 心諗無野啦

決定裸機 果日就跌花左

imos 淘寶有冇得買？

想自己買自己貼

*貼完一個鐘爆撚左

Imos名過其實

利申用過2張

屌 痴完一陣 見到個邊邊未貼實 咪用手指刮貼D
用力多少少爆撚埋 $298 飛撚走左
買張DEVILCASE 平D 仲抵D (BTW,邊度有

不能同意更多

香港有代理，但唔知放完假未，你google會有
我係佢放假前買咗唔使再用胃信張貼

係咪一定要上佢網買? 無實體店?

好似觀塘？唔清楚，因為次次都叫佢寄，太遠寧願比運費算

Btw imos 好似話一世保養 巴打上唔上寫字樓r下

MON貼都有保養

手機聯絡人的生日是不是改了不能顯示在google日歷上？

上網睇過佢個結構圖，啲邊位角位好似係凌空所以好易出事

睇黎用得sony都係有生活態度既人
我有支21年既響都諗住自己一個人係屋企慢慢飲

屌真係好撚誇張，兩點幾冇用，熄曬數據同APP就咁待機，瞓醒十點半得返1%

有冇手足知點解決。。。

我無事喎
瞓覺無特別kill app 無熄數據同wifi ，通常都係扣得幾%

，唔通我部機患上絕症

4/7 橫線就係我瞓覺時間，你見都無跌過咁濟。
我瞓醒先叉電

咁真係要帶佢去睇醫生，關唔關內置記憶體用得多事，我未入sd card120GB用咗一半

你望下啲app 用電量，同埋佔ram數，仲有運行中的程式。

我對上個星期六乜都冇熄
訓左10個鐘跌左3%咋喎

你去依度check下睇下有咩問題

熄左扣得快啲架， 好多人誤會熄左好啲

你話數據熄咗?

係呀

ic,唔該曬巴打

你熄左， 啲apps會係咁嘗試connect
反而用更多電

都睇唔到有咩問題?

收到了，

x2

通常有問題app咬住係咁食電

有啲經常係咁做存取

要幫手backup嘛

部機一放入褲袋airpods 就疾疾下

換左去啦

用緊Daremac玻璃貼 唔係四邊膠 幾好

下 換左部機定airpods
唔敢換呀我好黑仔 可能轉部更多問題 同埋貼左好貴既mon 貼

android用airpods體驗唔好係正常

無計啦 唔通掉左佢咩 你都試過？

有留意開都會知
睇你想唔想買多隻囉
反正airpods又冇aptx果d野發揮唔到android既優點

唔係啊 淘寶有 都係全屏

DxOMark 發出預告即將公布 Xperia 1 拍照分數
87分不能再多

xperia 1 online預計啲額外積分仲未派
send個email屌屌客服先

當然換airpods

用android肯定要aptx

有冇人開唔到hsbc app?
一開彈左hsbc logo出黎load兩下之後成個畫面白色

hsbc成日用，完全無問題
你試下重裝

triskin 貼緊貼時可唔可以俾你旁觀?

唔比

咁 on9

其實睇完我都唔會識貼架啦

想問XPERIA1 影相個像素大細係咪fixed左無得調較, 得12MP同9mp可以揀?

拎部機去整三個星期都未返到黎

垃圾

有無後備機借？

Xperia 1？

新機要等零件好正常。

部6s仲可以用
冇借
唔知有冇得借

綠聯pd 線ok 嗎？

買原廠

咁尿袋呢？有影響嗎？

綠聯係淘寶上名牌。OK嘅

買左呢條線，終於可以一路叉電一路聽歌，好正，極力推介

個指紋用耐左真係唔多掂

我入多幾個就無事

自
原來裝錯左唔係裝左香港嗰個

重新入過都係咁 個辨識度好低

懷疑緊係指紋個位鏡面 痴指紋
下次解又多左個印 重疊就唔得
一抹走就OK

個1字好煩
明明已經無晒miss call，聯絡人又正正常常，硬係有一個1字係到
有冇方法可以令佢唔show個細數字係到好撚礙眼

可能你真係有 miss call 未睇到呢

我都係咁
不過唔係call, 係sms個位長期有個1字

我已經清除左通話記錄, 撳去未接來電個個位都係無野GE

SMS個到右上角撳出黎應該有得MARK ALL AS READ GE, 應該撳完就可以清到個數字

而家較通知震動果陣點較"震一下短""震一下長"或者"震兩下"?
有冇人明我講咩

我次次抹左都得 但解完一次又唔得

明明一開頭買幾日都冇事

我又完全無問題喎
仲覺得佢太靈敏， hi一hi又開左

me too

你要跟你解鎖手勢入

我無呢個option

有冇人知衛訊出xperia 1 減800做到幾時

唔限

我手汗大，但覺得反而比以前果部仲好(XP)
當佢係一粒掣咁㩒落去就9成都開到(用緊香蕉殼)

咩料

我set哂五隻左手中指同大部分時間用face unlock算

wf 1000mx3仲係冇aptx

Sony話今次自己搵人合作研發晶片
會唔會因為咁冇Qualcomm 野所以冇aptx ？

今次有粒QN1e

咁有咩規格

好難貼咩
要唔俾睇咁緊要

有内置DSEE HX, 但係粒單元只係去到20khz

我都係咁

原來最盡set 5個

同我之前有兩個FGO icon 一樣

係，但有DSEE HX 都好既
諗緊買唔買

ldac自己野都無

試過了

發覺唔太關事 似係個module 太易糊糟

但我冇野喎

LDAC 有啲難搞，依家XM3真無線係左右耳獨立Connection
以前Sony LDAC 產品用單一bluetooth 990Kbps 都好易不穩而疾
真無線我相信無咁快做到
仲未計LDAC 都食電啲，真無線粒豆仔，電池又唔夠仲要做NC

XM3 有DSEE HX 都已經好滿意了

我部XPERIA 1講電話個陣成日俾對方話D聲會時大時細,
背景又話好嘈, 成日會COVER左我講野d聲,
想問下有冇巴打都出現過呢個情況

隻wf-1000xm3出咗未 有冇人用緊可以寫個包膠
依家用緊Jabra elite 65, 電話擺褲袋都會疾

Xperia 藍牙 真係好廢

外國網有review

應該係Jabra elite 65廢
因為我用sennheiser momentum true wireless表示冇問題

冇，係咪冇對正個咪

重點係落左實體降躁chip

面積細係問題

我已經好衝動咁訂左10號攞貨

幾錢

LDAC真係係街好難用，我用WI-1000X，如果較LDAC，要電話放心口袋先收得順

其實發生咩事
睇唔明

1890

當你有未讀message應該就會有依個比你揀
read完之後應該就無左個數字啦

icon影分身之術

依個GOOGLE PAY我一買番黎就已係2個
已經當左佢係DEFAULT就係咁

等你review

佢claim係咁

碼率太高干擾會影響好大

但係盒呀果啲都丟撚曬啦

巴打有冇link 或者打去問下

宜家有指紋=冇指紋

依家android 9 唔root係唔係無方法有雙向通話錄音？

我個人覺得係今次個sensor太敏感, 同埋精準度比較高
係你SET指紋GE時間無SCAN過GE角度佢就會認唔到

好似張圖咁, 你SET GE時候SCAN左紅框GE部份, 但係你名鎖GE時候比左藍色框GE部份比佢SCAN都會認唔到

你SET指紋GE時候一定要比多D範圍同角度比佢SCAN先易開
我自己實際試過, 相對淨係比佢SCAN手指肚係易開左好多

係，精度要求高

想問下有無人用分屏之後打字會唔會變得好難打？

但平時用又無事

應該唔關個貼事嘛？

希望你成功

有冇巴打部機會自己斷開wifi 明明收爆格
要手動入setting先連得返

sony個逆光要求有d高

睇牌子好似
聽聞同Netgear唔太夾

Exactly netgear

部 x1我 set好咗啲 setting,
但佢成日自動改咗我 setting,
係正常?

想問下過左第一年保
再上去整係咪要先打電話登記左先

個充電位開始神神地

咩setting?

啱啱抹機發現 後鏡頭外面個金屬圈同玻璃間條gap闊到可以攝到張紙入去 有冇巴打都係咁？

例如喺 home screen 㩒住有個主螢幕設定
我閂咗每次下載 app都將 app icon擺落 home srcreen
點知過咗一日佢幫我開返，唔知點解

想問下底下個條「請說出OK GOOGLE」BAR可以點樣冇左?

未login acc同login咗又唔同

主螢幕設定 ---> 顯示快速搜尋網絡

之前唔中位係震一下，宜家直接紅字“無法識別”

我新買Xperia 1，條Google bar會自己震5下有無方法搞到佢唔震？Thanks

無指紋 個wifi開左自動連又唔識自動連

唉 有更新未 無乜新鮮感喇

我仲未收到額外一年保養的email
可以點？

額外一年保養:
基本12個月保養期屆滿後，請致電熱線中心查詢故障是否保養範圍內，再連同<手機延保計畫>電郵打印本到客戶服務中心或由服務供應商安排速遞取送件，續享額外12個月保養。

佢意思係唔係如果登記咗額外一年保養,
到時12個月後有故障, 就攞埋電郵就OK?

唔明係咩震動
你去音效裡面睇下

關左啲震動去

條Google search bar會無啦啦上下上下咁跳5下

你話 google ac?

部機叉電會暖，正常?

有冇長Screen capture app好介紹？

好奇如果我用apple 30w c to c android 會唔會好傷機

快叉係咁

冇用，最高都係入到 14、15W

有人收到多一年保養封 email 未？我仲未收到

睇下垃圾郵件有冇

無

延長一年但唔包損耗換電

條囡根本無Lin

咁撚古惑

電話可以飛線，咁sms可唔可以set去另一個號碼收？

要另外收錢, 仲要唔係個個台都有
然後就係銀行D ONE TIME PASSWORD一定唔可以FORWARD

宣傳banner又話包括

佢有講到係話電池發脹之類個D問題先會換

但係粒電池越用越少電依D就唔包

metoo

部xz2啲電頂唔住啦睇嚟要比錢換先得，有冇巴打知換電幾銀到？

試吓係垃圾電郵到搵，我都係係個到搵到

有乜人要cap畫面?

睇過，都係無

有冇人裝apps嗰陣成日都係download pending或者隔好耐先DL到?
定係係我部機嘅問題?

網絡問題都關事 好似係

網絡肯定冇問題
唔通真係要拎部機去整 但又唔知部機邊part有問題

試下停止再dl? 應該唔使攞去整

試過了，時得時唔得

洗機解決唔到換機

用wifi呢？
有冇reboot完試

唔識洗 btw而家又正常返，究竟部機頭先發生咩事，好不安

有用wifi呀
頭先reboot完都係唔得
不過而家又正常返

一樣，我屋企其他device無事，但x1成日自己斷，打機斷線好煩。

利：R7800

用Linksys 啦，同各牌子相容度好啲

d色真係好sony

我都未有，等下啦

有冇人買左香蕉個隻機殼
有冇包膠可以分享下 GOOGLE出黎D包膠感覺都好似係鋪頭賣廣告咁

唔好買啊，又跣手，又貴，保護性又差

咁可以慳番

yes, like a shit, 背殼仲好易有手指模

原廠套真心正

香焦全透同原裝果個差唔多, 唔洗突登買

之前用開ringke, 硬淨好多, 背殼係硬底, 但好似仲未出

我因為個香蕉殼而整爛左張三舊水imos
個殼唔夠高保唔到張mon貼
一放入腰包就撞到部xs個cam
Mon貼爛 cam又崩鳩左

大家用緊邊隻mon 貼，有黑邊感應好差

祼

triskin

其實sony有無分開賣個原廠膠套

我覺得可以去sony store問下

頭先部機個moon無反應
心諗第16日出事？好在reboot完無事

部機整左三個星期終於返黎

硬係覺得塊玻璃反光好勁

有時睇片反光幾頹

xperia1?

auto 影？

Yes Auto
佢個manual流流地
都要等Google cam

可能手上有無反影raw落電腦睇太誇張
相比X1影遠境失色不少
但影近境 人像 食物 唔太暗既夜景 好收貨

用開相機影相唔好聞手機相

紫色機入手

咩 app嚟

十萬年前個Eva主題重裝到？

用到

Lightroom執完放落Xperia 1聞

呢啲係A6400 落架影

用開capture one pro
聞片正啲

Sony Store 已經有得試XF-1000XM3
NC 效果算好，但當然無得同WH 比，始終唔係罩實隻耳
職員話佢地都知上次問題，香港內部都兩三星期前周圍試，都好穩定

講電話？

唔記得試，但係Sony Store 都唔嘈，試唔到傾電話效果，真係要落街先試到

今次 擺明要穩定性 應該無伏既
講到電話就完美了
已經貨左金

我睇外國review 就話講電話都係不及airpod 清晰
但如果非apple 既earbuds, Sony 呢隻算好好

無ldac 無aptx

我就唔會買呢啲電子垃圾

要ANC 大大個wh乜乜乜xm3
真無線 有Senn mtw

有DSEE HX 喎
唔係人人鍾意WH 咁大件帶出街同返工既
真無線，SENN MTW 又邊有NC 呢？

咁都係果句
你要NC定要便利
以佢以前一向表現
WH very good
粒豆係垃圾 delay NC 電量都唔多店
要真無線就揀翻勁既真無線野
要ANC就揀翻勁既ANC野
粒豆係乜都有啲 但乜都麻麻地

返到黎用xperia1睇自己剪啲片

未調色用標準mode睇都自動轉色都覺得色唔錯

你試左先講啦，仲講delay ...科技會進步架
近一年，所有真無線都受惠於新晶片，電襟用左好多啦
即係你拎8 年前初出既4G 手機同今日比，都電襟用左好多啦
唔係話咩，有時真係一分錢一分貨
千八蚊既真無線，有NC 有DSEE
不過不失啦
NC 市場，SONY 由WH, WI, WF 系列，有齊三個不同需求
係好事喎

條友喺之前d post已經係咁喪插隻真無線 但果時連review都未有
事實sony喺出mk3之前 只係出左wf-1000x/sp700/sp900 而1000x只係第一代

當年xperia s都黃mon倒水電 唔通到宜家Xperia 1又咁話佢咩

利申 冇買過sony任何真無線 純粹以事論事

其實睇片delay係咪app問題？
我有降噪豆第一代，YouTube mxplayer 蘋果動都無delay, 係Facebook 偶爾會有少少delay

我最近既研究係
耳機，App 同手機都有關
加上第一代用舊技術，有啲手機既bluetooth 本身都少少delay, 再加舊技術既豆，就會明顯

而家幾錢到?

好想知點解真無線藍牙會搞到咁…
以前未有真藍牙前，去旺區扞擾多嘅位置又無事，又唔會斷線。講電話雖然係潛水聲，但都唔會聽唔到好似個mic有問題咁。到去咗真藍牙時代。啲嘢倒退晒，要重新用時間去改善。究竟藍牙科技做乜攪到咁…

我今日試過打去 Sony Customer service hotline 講未收到 email, 佢畀咗延長一年保負責嗰間公司電話號碼我
我打去，佢確認收到我啲資料，跟住下晝就收到 email 啦
其實係嗰間公司做嘢手腳慢
巴打可以試吓依個方法

以前真無線要先由手機射藍牙訊號去其中一邊耳
再由果邊耳射訊號去另一邊耳
中間多左機會受干擾

除咗呢一點，我估因為電量細咗，將原本收發功率減低去keep續航力。要攪到出專同Chip先有改善。
講返十年八年前，單邊藍牙都唔係大依家粒豆幾多，但通話接收絕對OK。

巴打放個電話出黎ok ？

其實有冇人唔想等到1或2年保就想root機？

3971 0279

唔該哂你

電細左，無線發射功率都細左，導致信號弱啲
以前單邊藍牙，唔預聽歌，只傾電話，wireless bitrate 細啲，就無咁易疾

我記得以前用Sony啲藍牙插3.5mm耳筒聽歌都無試過窒或者斷線，可能真係功率問題，或者而家2.4Ghz 頻道用到濫曬

都係真啊，以前無咁多人用bluetooth

都唔少，最少揸車一定要用先。

之前唔好意思喺到R員工價，諗住等降價或者上臺出機，不過見個個用得咁爽就忍唔到佢降價了
一不過澳門得CTM有上臺價，仲要有啲搵笨，重點喺冇紫色，機套同mon貼都喺大阪順便買咗，真喺有少少衝動想過香港出機
而家公價喺咪6100左右？

我自己用開SONY WALKMAN NW-A55配隻MDR-XB950N1黎聽歌
FLAC格式GE歌, 我用BLUETOOTH同插3.5線都試過, 但係聽唔出有D咩分別

我覺得3.5mm插線分別係不大，我用WM1A插4.4mm 就真係好大分別

香港旺角同一棟樓 樓上鋪 正宗行貨8樓賣$5960，十樓$6000。最啱你乜都唔要買齋機嘅人

search xperia 1 地址係旺角友試嘅兩間鋪。8樓嗰間我曾經去過買Sony行貨產品。

*友誠

佢寫明聯強果幾間都應該無問題
當然華仁同imobile就200%無問題啦

i mobile上星期先係佢度買部Xperia 10 plus，星際嗰間，水貨鋪間局又細間，畀錢先可以Check機。我都唔知企係佢度Check唔Check機好。我是是但但入去工程mode Check兩三樣野閃人算。連IMEI碼都無對盒。起碼華仁同友誠我都上過去。唔似先達嗰稱水貨鋪格局先，不過職員態度…真係好睇自己人品

*同友誠= 英京

好彩我部xz1係imobile買又無問題 近10年唯一一部無整過ge機

咁 都係先收錢後check機。好彩Check完無乜野。有花就煩到我自己

咁我買果時佢最平 而家幾間都同價去返大鋪囉

大鋪仲係即場見機身有花開過另一部，呢啲鋪都好少咁大方咁做。唔知英京華仁嗰啲會唔會學大鋪

無去果2間買過野 我以為當大鋪

我都無去呢兩間買過手機。不過算幾出名賣行貨手機嘅樓上鋪。我見英京地方樓上鋪嚟講夠規模。如果唔係上星期華仁得一隻色，我諗住上華仁買。過咗半年先買中階機，都唔貪大鋪送嘅黃豆。平幾舊好過

華仁起碼係sony官網係銷售商，有保

Thanks

聽歌既野自己耳想為實啦
某程度上聽到冇分別咪好事
btw a55推力唔高 藍芽同3.5分別唔大唔奇
而3.5同4.4雖然有分別
但都唔一定4.4一定好
有心玩咪拎d耳機換線試下

但倒不如買Wilson 6100

Wilson$6200找1蚊

想問下依家最抵用既moon 貼係邊張？ 同埋想買個透明背貼，知唔知邊到有？

另外有冇手機套係有手繩位？ 出去影相個陣想帶翻個套，串翻條手繩，穩陣d 。

有冇人用緊xz3
見宜家賣緊4000左右 好似ok
想知伏唔伏
唔夠budget買 1

非XZ3用家

但用$4000買部6+64好似講唔過。

64rom我係夠用既 裝既apps唔多
而且1都係6 ram 所以兩部應該差唔係好遠？
我宜家部xz得3gb ram

以我個人觀點睇，如果係急住買，你對sony有愛都無可口非可以揀XZ3，我非XZ3用家，但就聽過個曲moon 兩邊個Sensitivity都係差點點啲。之但係有無線充電但又缺少3.5mm，如學等得又對Sony有愛，都係叫你等到9月IFA之後新機，連傳聞新中階都用SD710 6+128，傳部X1 compact都加返無線充電。7月買XZ3真係好有愛先得

唔算好有愛 但係冇得揀
不過唔想買泡菜機同iphone 已經冇得揀
nokia部 9 又奇奇怪怪
如果唔係部xz近排用電好似倒水咁 都唔想換

讚成，利申前XZ3用家。

唔差，夠用，打機都無變暖蛋。係64唔多夠用，因為我用晒雙卡無插sd card。宜家用Xperia 1好爽。

唔該巴打，打左上去，已經收到確認電郵。

推

尋日問，全線冇紫色，10號番貨都唔知有冇
csl 某d鋪都標6199, 但講明要1-2星期先有紫色
Mk sony store 鋪都做6199, 但紫色貨都唔多

新買黎玩下

你會後悔

你會後悔 x2

可能巴打鍾意lomo

買左依間台灣出既殼，可能佢解鎖個位整得大 個人覺得易解左，之前用香蕉個個好難解

XZ2 出左update

7月先收5月更新

台仔5月尾已經更新左

Sony HK唔出奇

想問xperia 1 內置隻賽車game點uninstall佢？
thx

無得 uninstall 只能 disable

每次自動更新都要skip佢好鬼煩

disable 個 app 就唔會煩你

thanks!

XZ2出5月update

入左部1 仔，近日都會彈D全畫面廣告，有無人有咁既情況啊

有冇巴打仲用緊xzp

我個部裂左個mon 好想整 但個4kmon又貴 如果Xperia 1出xzp個隻藍色 即刻狗衝

xperia 1開工用
xzp 打機用

你個App list應該相當精彩

本身部有部xzp銀色
之後轉左機放左係到
今日冇野做屎忽痕
除左case同撕走mon貼抹乾淨
再望望手上部機
發現以前sony d機而家望仲係好靚

灰色有d藍

ADB 打指令…

同你裝嘅app有關，如果你要用該個app，你唯有嘗試裝AdGuard

我估***S10+減就跟機

s10+ 唔係上星期岩岩減左?

xperia 1 減到$6199前，S10三子就減過一次。不過S10個超聲波解鎖，用到想掟機

所以上星期*** 減左xperia 1 是咪不久將來會跟

另外csl 買機同broadway/ 豐澤個d 有冇分別......

CSL台機？跟Plan話有優惠加嗰種？
你要細心計吓算，係咪真正平過出面$6199先，之前有巴絲計過，個機價仲貴過出面買

淨買機6199... 因為之前續約有張$1000 coupon

好似話佢個個超聲波只可以穿透0.3MM, 用張MON貼厚D都唔太掂

除咗挑剔moon貼，仲有就係個範圍太細。

最完美暫時都係triskin，但唔平

今日問Wilson都係冇紫色
比到原因自己繼續等佢跌

屌 部xz1c用左年半就壞底版 質量真係，， 叉著電訓 一起身就開唔到機

買xperia ace

屌你過西 z3c 又係年半就touch唔到 真係timer黎

似另一類問題

mass定quality呀

厚嘅唔得，薄嘅ok

巴打 我部XZ2P 買唔夠半個月就開始入廠 而家不下二 三十次 連CS見到我維修記錄都嚇親。就咁換底板至少換過三 四次 接近每次拎完機又要走過去

大家都慘，， 不過你仲有保養 我換底版要二千蚊，，

triskin 好似幾伏下？

所以我所有手機一過保養就換

有冇伏

有冇巴打試過更新完 用唔到wifi sharing
一開就顯示 數據連接錯誤

依照相機撚既定律, 加多舊野一定差左, 特別佢只係膠

我啲無反全部都上晒 UV filter

X1用緊暫時無問題，side sense 都正常

勁靚，但我嗰陣時用s9+個曲mon， 第三日就爆咗角， 換完一塊， 一個月後再爆， 半年之後三個角都係裂咗嘅， 灰到hihi， 不過手感同望落去真係同祼mon差唔多

借一借位求救
小弟部xz premium頭先差完電後就變左黑屏
點搞都冇反應 做晒官方的重開機方法都係冇反應
想問係咪電池已經玩撚完

邊位好易爆，爆少少就會慢慢裂開無得救。要配條邊高身少少嘅case先保護到條邊。

關你嘅app事， 可以裝task manager/log monitor之類嘅app，一出廣告就入去睇個廣告黎自邊個app。

熄咗機叉電會著紅燈？

我都有，但靚嘢都有機出鬼影，更何況電話嗰d cheap 雞貼

雖則我所有通訊apps 都未轉過黎，但插左sim card 待機9-6:30pm 先用左5%, 我部8plus 同樣情況都做唔到

我琴日上左去貼, 用跟機個個套就好FIT一完全無頂到塊貼, 仲要因為貼左之後厚左只係低左個套條少少, 令到隔套用側感個手感好左

祝你好運，用跟機套唔夠24小時無跌無撞過下爆咗邊。

綠燈

唔係個moon出事就係底板出事

7月重缺緊貨

唔使trade 機去Sony store 實鋪買算啦

btw, 有冇方法成個system 行dark mode?
display 個device theme set 完都冇用

粒XM3見人講完心郁郁

我都覺得可以出手

都想問如果真係個mon有事的話係咪連解鎖個下都會冇反應

事關我再開機個下雖然都係冇畫面 但撳數字格有震機反應（我用數字開解鎖的）

黑moon無畫面，點樣撳到數字？
你呢個情況更似個moon有問題

真係忍到減價先，暫時通話都係差啲，機身又音量調校，$1000左右以Sony個名就先會合理

呢對應該幾難見到1000 我諗大半年可能見到1300
舊個對100 都貼近1000

通常有伏先會大減
btw 我今晚都放左隻sennheiser momentum true wireless入mx3

sennheiser 呢對衰咩 我都想買
但我駁iphone 怕接收唔好

今日銅記試過電話放左右褲袋都會塞同斷
都冇心機再試講電話了
見大家d comment 幾好，睇黎我要再試多次
想搵對講到電話靚仔d 嘅都咁難…
遲下等埋ATH隻新豆咩情況先

當時都係試下撳個mon睇下部機有冇反應
點知撳撳下就震左下 之後我再試撳d數字的位置就有震

其實如果話要講電話GE話THE DASH PRO我覺得係唔錯
依對我自己用過IS OK, 不過我依家主要係游水個時用
依家平時日番工應該會轉用XM3了

BUT依對電話放係褲袋都係會有時窒下窒下, 自己用落就發覺九成九係紅綠燈位出現依個情況

試完即刻入手

你用咩機啊

真無線又ANC, 市場獨有喎
等下一代出都未必見到$1000

你係咪用金屬手機殼啊?

信我，頭一浸品牌打手式宣傳，而且論規格同品牌最多值$1200，實會有$1000左右嘅時候

實有。。等年幾？！

半年左右

低-中階機 要外置電 俾老豆
有咩推介

第一代差到咁。。出面買都唔止1000

我認為頭一水唔好幫佢推。觀望一段映間先賣，暫時呢一隻有好功能都比唔上比佢平一半嘅藍牙

例如邊隻先，ANC 喎
NUARL NT01AX 我都幾有興趣
Amazon JP $1000HKD 左右
但都無ANC

xperia 1, 香蕉電鍍殼

冇野
你個到太多干擾

百記送3對襪+信用卡4%回水

要數都唔係Sony獨市，仲有一對個名叫 1 MORE

你講Sony？

如果用左液態保護貼, 唔想再要佢既時候點整走佢?

乾左之後佢會變一塊野可以用膠紙起返佢???

1 More 唔係聽歌有NC 喎
你詳細睇下xm3 既降噪技術先啦

曝光內容顯示，1MORE真無線降噪耳機採用高通全新TrueWirelss™️ Stereo Plus技術，支持藍牙5.0，具備主動降噪功能，能夠過濾高頻噪音。 與只關注降噪不關注聲音的其他耳機不同，支持高清AAC及aptX音頻技術的1MORE真無線降噪耳機採用了“單動鐵＋單動圈”的雙單元設計，“動鐵直驅”技術 相信能令1MORE真無線降噪耳機的三頻更順滑。

咁我唔識，因為我兩者都冇買到

有第一代,斷到9彩

出左既1more 只有呢隻，我諗你講個隻要過多一排先正式發表

但講真，同Sony 無得比啦，即係就算Asus 手機都有用S855, 但都一定係平過Sony
好正常姐

雜牌都800-1000，sony名+獨家藍牙chip+ANC，你話最多值$1200

x2
伏撚到，2個星期賣左

你認真睇睇1000XM3功能，無aptX無音量調校/通話差
我仲有部N年前非Ture Wireless藍牙MDR-EX31BN係度。衰衰地都有aptX先啦…唔係玩退倒話，退倒都唔緊要，等到佢再出改良版先好首批狗衝

Sony相機都有呢類情況…真係不宜狗衝

有冇收到佢個額外一年保養嘅確認電郵
上個月中登記到而家仲未收到

通話黎講得airpod叫用得下
我自己用緊momentum true wireless，個音量調較都好少用，因為每分段太大唔夠細微，操作又煩又慢，我隔住褲袋較好過
無aptx我又唔會視為倒退，因為佢係唔用Qualcomm chip而用自己研發chip，反而係加分位
LDAC用係true wireless到都係唔實際，粒單元蚊咁細，bitrate再高都無用，反而藍芽耳機線有LDAC就真係有用喇

我同你一樣諗法
佢就係唔用QCC 先可以android 同iPhone 都做到左右耳獨立接收手機信號

無錯，用aptx就照顧唔到iphone市場了

現今手機邊部仲有外置電池？

July Security Patches

Sony都無得揀 中階唔係10就係10 Plus，低階L3又用MTK U MTK就唔好害你老豆嘞

以前d feature phone/舊Android 唔支援aptx 就跌到sbc, 就一定要aptx 啫
aptx, aac 係呢d tws度有幾多人聽得出有分別

是咁的，我用緊xzp，之前買左d歌入落去，今日手多去搞d音樂資料，結果個原廠音樂app全部96khz 32bit既wav都變到播唔到
我試過其他app播到，原廠app試過刪cache，disable都係播唔番
有冇巴打知咩事？

外置電部部都得架啦
可以換電就買少見少

咩嘢手機新詞〈外置電 〉

triskin 定 imos?

sony 中階大伏
買其他廠喇

睇你自己

發覺最近多左圈住個舊野
之前冇
有冇人有咩頭緒

向上slide開menu個提示?

唔知
但應該係
近幾日先留意到突然多左

唔係一直都有咩

強國出左xperia 1更新
相機微距好左，轉換鏡頭快左，影完相轉圈快左完

之前有cap過圖
肯定冇

有咩取捨?至少顯示效果有無分別?

成像有無分別

imos會食少少邊

Xperia support彈咗個提示話有一個星期無restart，叫我restart一次
而家D機仲要定時restart嘅咩

上一部垃圾XP用到末期先要一日re一次

你當定期debug

我睇你啲，移離部XZP再改呢批歌曲檔嘅正確ID3資料，再移番去XZP度試試

其實有乜伏？

用落窒過其他廠嘅中階CPU都雞過人

我部xperia 10 plus又無乜野正正常常

630賣300其實好撚貴

6月10登記
26號已經收到
巴打打去check check 好喎

OEM自家廠係要咁貴，不過我用$2300買到啦

triskin 係咪唔會有黑邊遮 mon?

巴打我改完ID3資料, 入番落去都係播唔到, 改左既資料都係冇show出來

已經重啟手機等佢一等未？
你呢批歌啲ID3資料應該係亂咗。

本來真係亂晒, 自動搜索出左D完全唔相關既野
我再試試先

我習慣係唔會用Sony手機個ID3 去改，此終唔一定全部歌都matched到。我寧願麻煩少少係電腦改完放入去

D歌我係E-onkyo到down, 一down落來已經冇晒id3
入日文資料仲會出亂碼

仲有就係唔知點解淨係96khz 32bit WAV先出事, 其他flac或者低bit 數D既WAV都冇事

改完都係唔得, 真係完全播唔到

會唔會因為防copy關係？

但係最吊詭既係其他player播到，同埋我係正版買番來

我講一個删除路徑去删除原廠music app 資料檔，你删除後重新開機，唔好一開機急住入去睇，過番半個鐘左右再入music睇睇批歌播唔播到

手機internal storage -> Android -> data -> com.sonyercsson.music(<-dele)

咁都播唔番，我睇要洗機。當然洗機好大鑊

我試試先, 萬分感激巴打

留意，如果你有大量Hi-res大容量音樂檔，係要等好耐先正常，因為個系統會慢慢重新建立每一首歌曲檔嘅鏡像檔。大size可能要用多啲時間去重新讀寫

成50GB左右, 應該有排寫

可能會超過兩個鐘。XZP S835會快少少掛。

有冇人試過xzp差電位插唔實 好似差嗰下lock實咁

香蕉case 有咩問題

終於到手

刮花機4邊

有無搵到個原因 好地地一個case 點樣刮4邊 我用重型case 都無問題但係拎耐左手攰想轉下

買隻咪知

屌你

講左咁多次叫人唔好買仲問

有無推介

用緊原廠套

乜春好地地一個case 點樣刮4邊
個case設計得唔好 有瑕疵咪會刮花

note10幾似xzp又抄

有無ching知邊度買10plus平

用緊紫色
呢個星期跌過落地幾次
好堅

原廠行貨最平應該係去華仁影音/i mobile嗰啲，睇$2300現金價，經price買再平$10。個人建議建議去華仁

最後都係播唔翻, 好彩96khz/32bit都係10首左右
等到換x1算

會唔會太厚

塊背板厚1mm 左右

但係播唔番同換新手機無關係？

用緊，幾好手感

換x1就冇問題

你唔驚你用咗X1又記得又手多多去搞…

唔好燈

不過你都會記住唔會再搞ID3 或者唔揀32bit WAV去買。覺醒？

邊度買？

其實講緊邊款 幾10款

sony 係咪內置電池溫度 ？開過一次黎睇之後搵唔返

屌個moon又無反應，又要restart

睇唔番部機本身個design
show唔到機背個鏡面我覺得就晒左SONY機本身個靚design

有無包膠？

講XPERIA 1
有一段大約話
SONY MOBILE負責MON果PART 0既工程師上年去厚木搵SONY負責PROFESSIONAL MONITOR 0既工程師交流，拎左部XZ3去問意見，得到評語係畫面幾靚，有BRAVIA幫手TUNE，好似電視畫面。
因為播電影對方都係話似電視畫面，所以SONY MOBILE果邊工程師覺得對方係俾左負評。

(之後就講點樣整現在果個CREATOR MODE)

我都試過

第二次喇 第一次嚇死

忍一忍手，幾個月後又平

唔覺影相濛左
用耐D就唔知了

張貼會唔會移位？

夜景影下燈光之類就知影響大唔大。

全透明，乜邊都冇

而家最平做緊幾錢?

UV 都要用 hoya/B+W la

鏡頭貼仲要係多塊膠紙係底

話幾靚，但係又畀負評，好亂呀

表面講 looks great, 實際想話個色好垃圾。

我都想有人出 uv filter 質料嘅鏡頭貼，但係無呢

岩岩去買耳膠 星際個阿姐話佢做緊$1700

講緊粒豆 WF-1000XM3
錯post

PROFESSIONAL MONITOR 0既工程師：呢d垃圾好意思拎出黎

有無人部XZ2 update完之後碌Facebook會窒吓窒吓

今次呢隻可唔可以右耳獨立用？

ok

有冇人試過粒電過熱攞去tso整要幾耐先攞得
部xa2升9.0成日熱 趁未過保攞去整

邊間，求舖名

左右獨立用

你有冇間中熄一熄機嘅習慣？如果升完初期頭幾個鐘發現會熱咗算正常

好耐無熄機
依家差唔多做乜都熱 尤其是睇YouTube/直播

利申升咗9.0之後洗過一次機都係咁

有冇試過洗機重設？

有
即時：

建議你有間中熄吓機嘅習慣

浸住直播 機背好熱？

相機位有啲暖手
平時睇ig都係咁
聽日攞去睇下咩事

叉電無用佢都會自己熱

最近想換機, Xperia 1定zenfone 6好?

4k mon真係好撚好jjjj

一出即入到而家，發現有幾個缺點

touch同打字真係唔算流暢
有時真係要兩下先得

指模，個準確度真係差
set 4、5個入去都唔可以秒解
大部份時間要入pin先得

個mon睇片係一撚流
但有好一部份app都未配合到
感覺有啲戇居

另外拍片發現光度唔準確
入到落電腦剪要edit過晒
畫質係正嘅，但多咗重手續

希望快啲出patch搞掂晒啲問題佢

指模解鎖果陣按貼D部機就會好好多

打字可以試下用Gboard

講指紋解鎖，我反而覺得我部xperia 10 plus OK，唔算最快嗰隻秒開，但反應ok。少少濕氣都ok。 個指紋面積同xperia1差唔多，點解呢度經常就有人提個指紋解鎖反應差? xperia1旗艦機嚟

xperia1都係 琴日開始fb lag到停下停下

再等更新

用wilson塊中空貼曬左個芒

zf6喇
玩下子龍任務
比人玩既demo試親都壞

覺得錢唔係問題既可以貼手工貼
但imos唔使約時間

我張imos會自爆啲邊位

用咁多張都冇事
利申有套

想問下係咪imos都會有少少黑邊?

請問以前有得一鍵搬哂啲相/歌 /片去sdcard , 宜家 xperia 1 無左？
要逐個app set 同搬？

一樓 第一間

問乜撚
依家要one sony 直接叫條友一齊tune la

用緊咩mon貼

banana 玻璃

係咪中空冇膠?
我宜家冇用mon貼覺得touch太過靈敏

冇膠架
主要係一日用到咁上下
個Mon總有啲啲油
又或者手指乾
反應就比較曳

Facebook更新左最新版本，lag撚到仆街
唔明白咁大間公司，個app咁多問題，細公司都寫得好過佢

咩版本？

係唔係101號鋪？
101號星際知名黑店

畀咗錢先check，你會覺得Check咗有問題都要你自己步CS檢查完等檢查報告話可以換先再落番去I mobile度換

我用咗一個星期都發現四邊花哂

前日果個

香港又係無得買

乜事都無喎

指紋解鎖個到我啱相反…成日唔覺意㩒到就秒解左…

係咪你set個時同你真正㩒個時個位唔太啱？

同 version, 乜事都無

近排tso整機要幾耐 我想去換mon 搞搞個開機制同塊背板

上下滑會卡停頓0.5秒
重裝又係咁

冇野

貼 imos係咪普通 mon貼咁?唔洗 triskin嗰啲旁觀都唔得?

yes

其實診斷 mode姐係咩?我淨係 check 咗*#*#7378423#*#*。

btw pressure sensor test嘅時候要用力按壓邊度先 test到?

輕壓個mon 數字有跳就ok

即係先比錢後開機，check 完有事要落維修中心出張報告 再拎翻去imobile 到換機？

我自己係個到買個 z5 同s9 好好彩兩部都冇事

無錯，月頭先去星際間鋪買機嚟，一定係水貨鋪手法，畀咗錢先Check機，佢見你落手Check佢會有佢哋責任同你講部機有乜問題要你親新去咗旺角CS度檢查，出咗報告可以換過部新機先再去番佢鋪頭換機。

所以嗰啲工程mode要查嘅嘢，係當刻可以唔駛Check，最緊要一定要當面Check IMEI同盒內配件跟配啲乜(幾緊要吓，配件被偷龍轉鳳好難認)

imobile 我覺得個老細都幾老實，我兩次驗屍咁驗都冇事, 佢仲教翻我點驗

由另一部Android 無痛轉去xperia 1 , 有咩方法？

窒到喊

降返去舊版一樣咁lag
前幾日都冇事

邊到有得痴xperia 1 前後貼？ 唔想帶套

終於有人知咩事
仲有個bug廿代都無改好，又係得android有
我諗呢間野成間都係apple狗做開發

前幾日仲好地地 呢2日開始lag到卡住

最衰就係佢依家個app既寫法
佢可能一早有呢個問題，只係未到期相關功能未放出黎
依到期放功能出黎，你係唔知邊個版本先係無問題
如果係介面方面佢又可以唔洗經google play黎更新你既野

如果真係有問題，裝 Facebook lite disable 原裝

7日唔restart會出 notification

之前有新聞話朱生要寫Android app 班人用番Android機

我舊電話htc有得滙出sms訊息,
但我見sony sms訊息入面冇選項可以滙入,
有冇得搞?

有冇巴打有21：9 wall paper link ? 想要翻大遊行個幾張

淘咗塊新moon貼，60人仔。窄邊
包裝唔錯

應該有嘅嘢都有

同舊嗰張對比

貼完效果

另外佢只開聽筒窿，鏡頭邊位唔怕積塵

進上一個定再上一個post有，圖片mode搵返好快。

追上一個定再上一個post有，圖片mode搵返好快。

我裸機緊

間唔中打字選字選第一個位的時候會震，但無選到字，有冇方法搞？（用緊xperia鍵盤速成

有其他牌子陪 ，facebook問題？
iOS facebook app 彈撚到用唔到

xperia 1 有冇高質防水套推介？

部機本身防水架喇喎

落海水呀

xperia 1 lock screen個mon變到好暗，有冇得較返光

On9 而家比個窒吓窒吓嘅Facebook撚到好似碌連登同Instagram部機都會Lag咁

覆錯post

有冇多d玉藻前

係咪全線Wilson 都6199諗緊去人仔買5999好定點，wilson 係咪又係得尿袋個d 野送？

用咗一個月左右，發覺佢任何apps嘅相機都係預設咗用tele 2x做鏡頭
幾時先有更新呀

係要d app更新

終於入咗手
但一換sim卡中伏
排版亂哂去返出廠設定
有無得搞？
我記得上個post有人提過但我唔記得左

呢隻同sony mx3比
邊隻好d

三文治密實袋

imos玻璃掂唔掂？

HTC 轉索尼部u11+用左年半，部機開始無啦啦關機，索性轉會算，買左紫色

送既清水case最好用
後悔買左兩個Case

過硬件台問，中肯好多

wallpaper係邊到較佢令到轉另一頁個陣唔會跟住郁

睇post76 x1夾m3好似出事喎

要開音質優先先會穩定
唔知解咁奇怪
利申：頭先出去試過黎

其實要你搵張size可以複蓋到兩個桌面就做到你想要嘅效果
舉例，你一頁長x高 長度係幾多，搵一張Wallpaper係長度x2 就可以

我應該講清楚d我想固定wallpaper唔會轉頁個陣跟住轉

用其他app set
我用快圖可以set死

想下音制同關機制之間果個位咩黎

fingerprint sensor

如果唔裝app嘅方法，就係將Wallpaper打直睇嘅闊度縮到原來闊嘅一半，就唔會跟桌面頁大幅移動。例如1080縮到540，如此類推

我以上係用兩頁桌面做舉例

打機個陣粒野除左搬開佢之外有無得整走佢

唔開囉

crop張圖21：9 咪得

岩岩試左幾次終於得

大家部機如果開上網待機一晚扣幾多電？

個個人裝既app都唔同喎
如果冇毒瘤app係5% 6-8hrs

條邊比香蕉殼整花咗了

真係好垃圾

話左送個個最好

個指紋解鎖真係愈用愈差，最初都無事，宜家成日解唔到。

有個問題想問好耐，其實用尿袋配條唔係原裝叉電線叉電，粒電會唔會快d 玩完

今日無啦啦 彈個更新出黎 咩來的 未見過就算係之前啲an 機

我去左apple 買左條c to c 好似幾好用

但尿袋無c to c 插頭

買過舊 好平咋ma 三叔都好似298

想問下1字個位咁難禁係咪關wilson張貼事

係
快D掉左佢

唔換除左個1字難禁之外會唔會有其他問題

買番Sony 自己既尿袋會唔會好d

係咪呢隻？

要等更新

用cheap typec好易收插口皮

我開wifi扣左3，4%

電信業者服務

「電信業者服務」可讓您使用電信業者提供的最新通訊服務，包含電池最佳化以及支援 Android 訊息應用程式中的進階功能。

google原生app
可能sony冇自己再整改用google嘢

我都係咁，初初好易解到，宜家勁難解，唔知做咩事

有個白痴問想問岩岩買左個三叔尿袋，usb to c 既output 同c to c 既output 有咩分別

u r bad guy

一早講左，仲要講到口臭
我自己個隻買完返黎見唔對就掉左

第一日就訂咗個殼

買黎試下未用過大廠尿袋，買左三舊幾水

368$ 10000 係Wilson 買

Sony 搵唔到好多間都無貨

一樣 成日解唔到

仲廢過三叔
就算重入用幾次就fail

我反而覺得用耐咗有啲啲改善
一開始成日解到too many attempts都解唔到，依家間唔中好順一掂就得，有時試多幾次都起碼解到

但都唔合格

有個白痴問題想問，xperia 1跟機叉電插頭就pd 快充，如果我尿袋無pd 快叉既話會唔會叉壞粒電

唔會

慢叉唔會叉壞粒電
反而對粒電仲好咗

快叉影響電池襟用程度，如果手機內無控充電ic，先會叉壞粒電

而家想入貨邊到最平？

我諗緊大行買定細鋪買好
但又想trade左部xzp

旺角胃x回收價高，其他區就偏低少少。但你可以係網上睇其他電訊台、官網再去幾間大鋪格二手價。真嘅，二手價街邊日日真係會唔同

Sony XPERIA XZ2 Premium (H8166) HK$2,100

Sony XPERIA XZ Premium HK$1,300

岩岩都睇到csl smt都係呢個價但都係賣緊6999
定落門市會平d？

yup

呢隻好似無得c to c 叉電 ，我插落手機到變左手機叉電落尿袋

sorry 呢隻先岩

解唔到唔著mon反人類設計

好想係香港買到呢個case

csl 淨機， smt 客戶價 都應該係6199
不過有d csl仲貼住6899/6999

Wilson xzp 上星期初步睇，見我冇mon貼話收930，唔知係咪特價所以收平d (咁多年黎都要你報埋換邊部先報價）
回收價應該csl最高

有冇師兄用緊XZ2P 我近排發現唔見咗個960FPS錄影功能 定係的SET錯野

會後悔

利申買左綠色覺我好厚

有有冇巴打成日比佢提醒唔夠ram?
成日話我用超過80％記憶體
中間無打機無開得幾個背景app (ig and whatsapp)
係咪正常？

唔覺浪費左成部機既design咩？

Xperia 有新 update~

Xperia 1 有新 update~

Xperia 1裝到gCam未
未我過一個月再黎問

更新中

更新完，反應似乎快咗

好似係, 未詳細試

好似無咩分別，相機依然會轉圈

對唔住原諒我唔夠時間爬文
有邊隻芒貼好
仲用緊胃遜塊垃圾芒貼

已知改變：

•UI 操作更流暢，尤其解鎖動畫
•相機的圖像處理加速（相冊轉圈是因為重啟，轉完就好了，此時使用相機拍照可以看到拍照速度加快）
•60fps 錄像不再有劈啪聲
•指紋識別率有穩定提升
•上下外放揚聲器音量平衡了（不過上揚聲器似有點破音？）
•國行 電話 app 報錯問題解決

imos<急
tobo xyzone

好明顯 手 字好打左

未

55.0.A.2.314 HK版已經出左

巴打平時開機會用左幾多ram ?

今晚係銅鑼灣有sony party
用完coupon $5699

有咩update? 定係淨係fix bug

都唔係個個去得

xz2 好平好吸引
用緊g5 好想入手

見到指紋有改善即刻update

本身都冇咩大問題, 按果陣貼D, 就OK

不過因為窄, 係比XZP果陣差左

有破音仲慘過大細聲

其實冇
竹弓

更新完有冇食電左

各位如果有用USB DAC, 可以試下用以下APP, 我用SPECTRA X, 開APP佢會問你接唔接駁, 會變左獨佔模式, 聲比原本內置音樂APP好好多.

另外我用MX PLAYER PRO睇片都可以用到USB DAC.

透明, 非全覆蓋, 基本冇白邊

邊到可以搵安全性高既theme? 官方認證個隻

Update 完 4k 拍片冇 lag

冇左換主題功能

更新完唔覺個指紋有改善

有冇人覺得xperia 1嘅touch mon 好似怪怪哋咁
好撚掛住xzp

sony個touch screen不嬲都多問題

順滑過XZP

收到推送

等包膠

大陸果邊有新聞話sony將會有部6.1吋21:9既5k mon旗艦
暫定叫1R
唔知幾時發佈(報導估ifa)

更新完指紋都仲係唔穩定

又要問 咩mon貼

有無人用唔到 web wtsapp, 一scan 完 qr code 就會彈 app,

冇野喎

咪on9喇6.1吋仲細過xperia1
黎緊個部xperia2 6.1 2k

更新完最明顯touch打字反應跟到手，快左，邊位個'手'字好打左好多，開app個反應都快左
相機轉鏡頭快左，夜拍多張合成處理時間短左，影完相即睇轉圈時間減左1-2秒
暫時最明顯係咁
網絡loading快左
Wifi 緩衝都快左好多

平幾多先
分分鐘仲貴過xperia 1

巴打們真係要買CASE,揀佢好過平平地有保護
唔係既話請用返原裝清水CASE

用梗,佢仲有磨沙透明背

睇過
但真係頂唔順佢條膠邊

就黎有新bumper case出

台灣人已知釋同其他地區更新內容有差別

買Xperia 10是否On9

點樣一路播緊歌，睇 fb preview 片同ig story

唔會停歌，兩者一齊播？

2000做後備機

L3 vs Xperia 10 求屌

S630

好過同級exynos同MTK

冇北斗，認真。。。？

無。

好過香蕉,中伏不了

10 啦

點樣5K mon?

update 咗4k錄影防震搞好未?
相機成像有無分別?

消息來自野雞網

咩野雞網啊？你熟日本s字頭 嗰一個？

玻璃

胃信？

話時話網上好少垂直21:9 wallpaper

ROOT機實得

基本上唔係全膠嘅都係會怪怪地
如果係打字問題試下update firmware, 明顯有改善

試下抆左張貼先，我用imos覺得好過xzp裸機

部分music plauer有依個功能 eg: poweramp

用緊imos全貼合玻璃貼表示更新完個touch好爽快

用apps搵

不如自己影啦

更新完 我delete哂本身既指紋 重新入過哂d指紋
但解鎮成功率近乎零
更新左之後我覺得仲差左

iphone 係可以聽歌睇story 果啲而唔停歌

之前用啲an機都得

屌我都係
仲好有信心咁一野delete哂5個

而家我入左3個指紋都係右手拇指右半part 唔好郁黎郁去入其他位置
每次解鎖記住放右半part拇指 成功率有8,9成

想問下Xperia 1 用snapchat有無得轉鏡頭

點解個個都咁差

我解鎖百分百咁滯

我都無咩問題9成都開到

我都差唔多100%

我未到100, 不過都9成以上架喇
最緊要入指紋既時候入多d角度, 咁就會準好多

我又無啊， 正常手勢點解鎖就點入
仲成日唔覺意拎機就已經手指掂到解左鎖

要特登避開登記左嗰隻手指

係呀， 以前用xzp好似都唔洗特登避開
不過唔記得點解唔洗
但呢部就要特登避開

因為XZP你唔㩒落去著mon係唔會解鎖，呢部hi 一 hi 就解鎖

sesnsor 污唔污糟？我無100％成功率，但 sensor有油會更衰

以前用touch id夏天幾乎係用唔撚到解lock最後都係要入密碼
反而依家用x1手有d油都仲解到

21:9嘅6.1吋太細mon了
而家6.5吋都略嫌唔夠喉

依家放落褲袋坐低都已經頂住，再長啲真係唔掂

係喎， 講起先記得
唔怪得以前無呢個情況

有冇巴打裝完新update之後，玩某d game會勁慢/ 勁耐，好似死server咁？（但隻game server係正常運作緊）

Amazon訂左

仆你個臭街update咗做pie之後XA2 ULTRA會開唔撚到個後鏡頭

就算開到都只維持到一陣 隔一陣再開就開唔到 話error 要reboot
reboot完都無用
入safe mode都照開唔到
其他影相app都只係兩個前鏡 無咗個後鏡

唉下個星期仲要去日本玩 好在仲有部xa2 plus

勁多人有同一問題

好多人都係呢排出事 擺明pie個update有問題
應該係因為xa2 ultra個雙前鏡搞到炒車...
屌你索尼真係罪大滔天 下部換iphone算

想問下xa2 plus up左pie, 有無得唔用舊三天王轉gesture?上網睇左好多enable既方法但settings揾唔到
另外xa2 plus有無靚殼/bumper/套？好似無乜得揀

前排SMARTONE 做XZ3 3798個陣猶豫完無左件事
而加部舊機開始死死地望黎望去全世界都做緊4298既屌

有冇人覺得cap圖唔夠清

想問係咪唔可以上面睇 fb live 下面同時睇連登？
下面碌個陣上面會唔 load?

我頂.....
依家部機捱唔住，電源鍵壞左
等唔到xperia1再跌啦

fb會停

notification bar果到有冇得加screen cap用開nokia有，無左好唔慣

話說入咗堆劇係手機
有冇得好似ios咁只係player app出現而唔show係相簿
依加係相簿散晒一堆好亂

日本仔軟件始終弱

大更新出bug唔係第一次

xzp更新完8.0既bug用左4幾個月先解決

黎緊想買 有冇巴打覺得睇片唔方便/部機太長?

個鬧鐘今朝唔識響
試咗幾次，震機mode無聲，正常mode有聲
之後唔知做乜變返震機都有聲

xperia 1壞咗底版，要整3日

有冇人whatsapp 用聽筒聽錄音好窒？

窒完想打返字又lockscreen左？

好唔方便

我都窒

只要個mon一關就會

我冇呢個問題…冇窒冇lock screen..

一啲都唔覺

係 用耳仔聽錄音 mon就閂

閂左就窒，聽完會lock 左screen

xperia xz2 而家買唔買得過?

我覺得係bug黎

做咩咁睇唔開

冇呢個問題

次次搵倒問題都會人咁講

好煩 成日聽完錄音都lock screen

係，由第一日買反黎已經係咁

我都係 之前以為whatsapp問題

琴日發現tg wechat都係咁

club xxxx平好多

唔好嘥錢啦

有冇屈你人為損壞

話如果人為入水果d會師傅睇完先再報價
過咗咁耐應該非人為啦

2xxx抵屌既

啱啱有呢個問題諗住入黎望下巴打有冇同樣情況
原來已經有幾位同我一樣
lockscreen 我可以忍
但窒窒下真係頂唔順
開speaker 聽係無事

推撚爆佢

傳 Xperia 1 5G 版終止開發？但將會延續到下一款旗艦上

咁撚多個鏡頭做乜鳩

fake

根本冇xperia1 5g

想問Xperia1係唔係冇內置縮時功能
有冇邊個APP影縮時好介紹

有冇方法解決?

一定要拎去SONY整?

我而家用緊第二部機,等得閒先原廠reset睇下點
有人話原廠reset都唔得唔得就拎去整
真心鐘意部機 無諗過壞得咁突然

理想應該係4鏡
長中短加個tof

Time lapse

....

呀我知喇，我係舊機裝過呢個app, 應該係過機嗰陣帶埋過嚟
你係google play search 啦，呢款都算原廠架喇

裝左THX
但係係咪只能夠以主鏡頭黎錄?

應該係

x1係咪仲未用倒Google cam?

解決左，上面要用網頁版 fb 睇，咁下面就繼續碌連登

xperia 1 個wifi 成日自己開， 我翻工冇wifi 用data 但個wifi 成日開咗自己search 。 今日手動關咗10次都黎

呢個功能可以閂架喎